# Languages add-on <noreply-addon-languages@weblate.org>, 2024.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2024.
# SAM_FPS <sam_fps@163.com>, 2024.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PP WordPress Basic Security\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/pp-wp-basic-"
"security\n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-09T11:33:17+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-16 02:20+0000\n"
"Last-Translator: SAM_FPS <sam_fps@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://weblate.ppfeufer.de/projects/"
"wordpress-plugins/pp-wp-basic-security/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5.5\n"
"X-Loco-Version: 2.6.6; wp-6.4-alpha-56569\n"
"X-Domain: pp-wp-basic-security\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: WordPressSecurity.php
msgid "WordPress Basic Security"
msgstr "WordPress基本安全性"

#. Plugin URI of the plugin
#: WordPressSecurity.php
msgid "https://github.com/ppfeufer/pp-wp-basic-security"
msgstr "https://github.com/ppfeufer/pp-wp-basic-security"

#. Description of the plugin
#: WordPressSecurity.php
msgid "Removing all non-needed stuff from the HTML Output"
msgstr "从HTML输出中删除所有不需要的东西"

#. Author of the plugin
#: WordPressSecurity.php
msgid "H. Peter Pfeufer"
msgstr "H. Peter Pfeufer"

#. Author URI of the plugin
#: WordPressSecurity.php
msgid "https://ppfeufer.de"
msgstr "https://ppfeufer.de"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:6
msgid "Security Tweaks"
msgstr "安全调整"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:7
msgid "Select which security tweaks you want to apply …"
msgstr "选择您想要应用的安全调整…"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:15
msgid "Canonical link"
msgstr "规范的链接"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:16
msgid "Remove the canonical link from the `<head>` section"
msgstr "从' <head> '部分删除规范链接"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:25
msgid "Emoji Support"
msgstr "表情符号支持"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:26
msgid "Disable Emoji Support"
msgstr "禁用表情符号支持"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:32
msgid "Enfold Debug"
msgstr "折叠调试"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:33
msgid "Remove the debug from html output when the Enfold theme is used"
msgstr "当使用折叠主题时，从html输出中移除调试"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:42
msgid "Generator Name"
msgstr "创建者名字"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:43
msgid ""
"Remove the `<meta name=\"generator\" content=\"WordPress x.y.z\" />` tag "
"from the `<head>` section"
msgstr ""
"从' <head>部分删除' <meta name=\"generator\" content=\"WordPress x.y.z\" /> "
"'标签"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:52
msgid "Meta Links Tags"
msgstr "元链接标签"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:53
msgid ""
"Remove some definitions from the `<head>` section, like XMLRPC header, RSS "
"feeds and WLW Manifests"
msgstr "从“<head>”部分删除一些定义，如XMLRPC头、RSS提要和WLW清单"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:62
msgid "Login Error Messages"
msgstr "注册错误信息"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:63
msgid "Remove the login error messages"
msgstr "删除登录错误信息"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:69
msgid "oEmbed"
msgstr "oEmbed"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:70
msgid "Disable oEmbed discovery"
msgstr "禁用oEmbed搜寻"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:76
msgid "Pingback Header"
msgstr "Pingback头"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:77
msgid "Remove the X-Pingback header"
msgstr "移除X-Pingback头"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:83
msgid "Version Strings"
msgstr "版本字符串"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:84
msgid "Remove the WordPress version from the scripts and styles"
msgstr "从脚本和样式中删除WordPress版本"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:90
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:91
msgid "Remove the WooCommerce generator tag"
msgstr "删除WooCommerce生成器标签"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:97
msgid "YouTube Embed (no cookie)"
msgstr "YouTube嵌入（无cookie）"

#: Settings/WordPressSecuritySettings.php:98
msgid "Change the YouTube embed to use the no-cookie domain"
msgstr "更改YouTube嵌入使用无cookie域"

#: Sources/Settings.php:73
msgid "WP Basic Security Settings"
msgstr "WP基本安全设置"

#: Sources/Settings.php:74
msgid "WP Basic Security"
msgstr "WP基本安全"

#: Sources/Settings.php:91
msgid "Plugin Settings"
msgstr "插件设置"

#: Sources/Tweaks/Login.php:54
msgid "Ups! Something went wrong!"
msgstr "哎呀！出了点问题！"
